周天行今日比法官喪屌

不過仲係收緊納稅人啲糧，吹咩
好在我冇交稅養呢條契弟

屌完又典
最尾咪差佬同律狗扯貓尾

咁又點
屌完都無事
屌夾口供都無事
球證旁證全部都係我嘅人

屌先做到戲 你識唔識架

屌鳩個檢控 咪證明檢控唔夠料或廢

咁被告咪入唔到罪囉 白衣人就放得

肥佬黎保釋終審班假髮夠屌鳩律政屍啦，最後咪又係律政屍贏

根本popo就唔care想由件事淡化左佢就算
然後仲有律政司啲走狗一齊hea跟

轉個頭審黃絲啲case你睇下周天行幾努力去咬文嚼字死都要拗返生

周天行呢個人應該好似獵巫咁燒死

黑警係走狗，DOJ係走狗嘅走狗

淫審處仲夠唔夠位坐，咁多人

邊個官

呢個法官又唔駛做啦，又比藍屍投訴做野了

成篇都冇控方同法官個名？而家啲記者點寫稿

有wo，葉佐文法官

屌到大大聲再判坐幾個月監

自膠......
點解要第二段中間先有

黑警執髮未呀
俾人踩到上心口啦

屌完唔肉痛
法官有危險
黑警唔順超隨時搞9佢

本來單案拖到而家先審已經好唔合理，開審時重可以話乜都未準備好

話時話點解從來冇聽過有法官被捕？

程序出錯被告無罪釋放

咪又係扯貓尾

審果條友一樣有份屈異見人士
黨委法官又SHOW演技